{
  "Notification" : "알림",
  "File access is required to use the app" : "앱을 사용 하려면 파일 접근 권한이 필요 합니다",
  "Confirmation" : "확인",
  "Renewal time": "갱신 시간",
  "PM100" : "미세먼지",
  "PM025" : "초미세먼지",
  "PM010" : "PM1.0",
  "PM040" : "PM4.0",
  "TVOC" : "TVOC",
  "HUMID" : "습도",
  "TEMPE" : "온도",
  "CO2" : "이산화탄소",
  "LIGHT" : "조도",
  "CO" : "일산화탄소",
  "NO2" : "이산화질소",
  "SO2" : "이산화황",
  "SOUND" : "소리",
  "TVOC" : "총휘발성유기화합물",
  "Setting" : "설정",
  "Device Setting" : "기기 설정",
  "Monitoring Item" : "모니터링 항목",
  "Standard Setting" : "기준 설정",
  "Area name Setting" : "구역명 설정",
  "Data Cycle Setting" : "데이터 갱신 주기 설정",
  "Download" : "다운로드",
  "Saved" : "저장",
  "Item" : "항목",
  "Safe" : "안전",
  "Caution" : "주의",
  "Warning" : "위험",
  "Loading" : "로딩중",
  "GOOD" : "좋음",
  "NORMAL" : "보통",
  "BAD" : "나쁨",
  "Please enter the right area name" : "올바른 구역명을 입력해주세요",
  "ex) K-water office" : "ex) KRRI 사무실",
  "Enter" : "입력",
  "Notice" : "알림",
  "Successfully Saved" : "성공적으로 저장되었습니다",
  "Close" : "닫기",
  "Allow from 10s to 300s" : "10초부터 ~ 300초까지 가능합니다",
  "Please Select the 6 items" : "6개를 선택해주세요",
  "Please connect to Device" : "기기와 연결해주세요",
  "Loading data..." : "데이터 로딩중...",
  "If it takes longer than 10 sec" : "로딩이 10초이상 걸릴 경우",
  "Please check if the device is connected" : "기기가 연결 되어 있는지 확인해주세요",
  "Failed to save Excel" : "엑셀 저장에 실패했습니다 기기와 제대로 연결해주세요",
  "Invalid data format" : "잘못된 데이터 형식입니다 다시 기기와 연결해주세요",
  "Excel files that were saved more than a year ago have been deleted" : "저장 된 지 1년 넘은 엑셀 파일이 삭제되었습니다",
  "Failed to delete Excel file that is over 1 year old" : "1년 넘은 엑셀 파일 삭제에 실패했습니다",
  "sec" : "초",
  "HELP" : "도움말",

  "Dust smaller than 10 ㎛" : "• 대기 중에 떠다니거나 흩날려 내려오는 10 ㎛(마이크로미터) 이하인 먼지",
  "WHO-designated class 1 carcinogen" : "• WHO 지정 1급 발암물질",
  "Ministry of Environment 100 ㎍/㎥ or less" : "• 환경부 다중이용시설대상 실내공기질 유지기준 100 ㎍/㎥ 이하",

  "Dust smaller than 2.5 ㎛" : "• 대기 중에 떠다니거나 흩날려 내려오는 2.5 ㎛(마이크로미터) 이하인 먼지",
  "Ministry of Environment 50 ㎍/㎥ or less" : "• 환경부 다중이용시설대상 실내공기질 유지기준 50 ㎍/㎥ 이하",

  "Representative greenhouse gases" : "• 온실가스의 대표적인 기체",
  "Increase fatigue and decrease cognitive functions" : "• 고농도: 집중력, 기억력 등 인지기능 저하 및 피로 증가",
  "Ministry of Environment 1,000 ppm or less" : "• 환경부 다중이용시설대상 실내공기질 유지기준 1,000 ppm 이하",

  "Liquid or gaseous organic compounds" : "• 프롬알데히드, 아세트알데히드 등 대기 중으로 쉽게 증발되는 액체 또는 기체상 유기화합물",
  "Exacerbation of existing allergic diseases" : "• 아토피 피부염, 천식, 두통, 현기증 등 기존의 알레르기 질환 악화 및 새집증후군의 원인",
  "Ministry of Environment 500 ㎍/㎥ or less" : "• 환경부 다중이용시설대상 실내공기질 유지기준 500 ㎍/㎥ 이하",

  "Colorless, odorless, tasteless toxic gas" : "• 무색, 무취, 무미의 유독성 가스",
  "Decrease brain function" : "• 농도별로 피로감 증가, 뇌 기능 저하, 두통, 착란 등을 유발 및 고농도 중독 시 사망",
  "Ministry of Environment 10 ppm or less" : "• 환경부 다중이용시설대상 실내공기질 유지기준 10 ppm 이하",

  "A reddish-brown, toxic gas with a pungent, strong odor" : "• 적갈색의 자극적이고 독한 냄새의 유독성 기체",
  "Increase irritation of eyes" : "• 피로증가, 안구ㆍ피부ㆍ기도 자극 등 기침, 두통, 현기증, 폐 이상 유발",
  "Ministry of Environment 0.1 ppm or less" : "• 환경부 다중이용시설대상 실내공기질 유지기준 0.1 ppm 이하",

  "A colorless, irritating, strong-smelling fluid gas" : "• 무색의 자극적이고 독한 냄새의 유동성 기체",
  "Ministry of Environment 0.15 ppm or less" : "• 환경부 대기환경 기준 0.15 ppm 이하",

  "Required for indoor temperature control" : "• 실내 온도 조절을 위해 필요",
  "Proper indoor temperature" : "• 적절한 실내 온도는 편한 호흡 유지 및 생산성 증가",

  "High humidity" : "• 높은 습도: 균, 바이러스, 곰팡이 번식에 최적",
  "Low humidity" : "• 낮은 습도: 호흡기관을 통해 감염 노출 가능성 증가 및 눈과 피부 자극",

  "Safety is 20~30 and caution is ±3" : "위 그림은 안전이 20~30이고, 주의가 ±3 일 때 입니다",
  "±" : "± : (안전의 최소값 - 주의값) ~ (안전의 최대값 + 주의값) 주의 범위",
  "Caution is 1500 and warning is 3000" : "위 그림은 주의가 1500이고, 위험이 3000일 때 입니다",
  "Values from 1500 mean caution, and values from 3000 mean warning" : "1500부터는 주의, 3000부터는 위험이라는 뜻입니다",
  "Please enter the value" : "값을 넣어주세요",
  "The safe range is wrong" : "안전 범위가 잘못되었습니다",
  "less than the scope of caution" : "위험 범위가 주의의 범위보다 작을 수 없습니다",
  "The Standard 40~60%RH" : "표준 40~60%RH",
  "The Standard 50㎍/㎥ or less" : "표준 50㎍/㎥ 이하",
  "The Standard 150000ppm or less" : "표준 150000ppm 이하",
  "The Standard 1,000ppm or less" : "표준 1,000ppm 이하",
  "The Standard 1000㎍/㎥ or less" : "표준 1000㎍/㎥ 이하",
  "The Standard 500㎍/㎥ or less" : "표준 500㎍/㎥ 이하",
  "The Standard 200dB or less" : "표준 200dB 이하",


  "Soft AP connection" : "Soft AP 연결",
  "A mode that connects directly to the device." : "기기와 직접 연결하는 모드입니다.",
  "Network Settings" : "네트워크 설정",
  "cancel" : "취소",
  "Check" : "확인",
  "Please enter PORT" : "PORT 입력해주세요.",
  "Invalid IP address" : "유효하지 않은 IP입니다.",
  "Network Connection (WIFI/ETH)" : "네트워크 연결 (WIFI/ETH)",
  "Mode that connects over the network": "네트워크를 통해 연결하는 모드입니다.",
  "back" : "뒤로가기"
}

